有冇人5、6月去東歐呀？

黎緊5月尾去德國，打算去埋奧地利、匈牙利同捷克
有冇人都諗住去架？
有機會可以約埋一齊玩

去幾多日？諗住去但咩都未搞

去一個月 六月尾返
我都未搞呀 過兩日買機票

靚唔靚女架？

唔算東啦

有j既絲打

差唔多啦

我六月會去奧地利、匈牙利同捷克～

自己去？

yes~

中歐，匈牙利扯到東歐
最近五年呢條路線好hit
唔駛擔心，大把資料睇

留名

本身約左人去，但我要6月中先放到假，結果個friend唔得，個trip cancel左

我都諗住六月自己去 但咩都未攪
Btw機票買咗幾錢呀?

我會去法國、德國、奧地利同捷克，夾到既話可以一齊玩

仲未買
呢幾日睇過德國來回機票 四千幾 新加坡航空

好呀

5,6月都去捷克 奧地利

去過奧地利同捷克
留名等睇遊記靚相

咁多人去 樓主有冇諗住開噃個grp傾呀

準備買機票
第一次去咁遠完全唔知點落手好苦惱

我冇用tg

邊度東歐 中歐吓

今晚飛德國Lm